有冇人用唔到whatsapp

有冇人用唔到

冇

有

係咁不停連線中

十一點左右開始用唔到 岩岩用得番